{"text": "r them.\u201d\n\nCommunity activist Iesha Sekou understands both sides, but said the city needs more affordable housing and the homeless system needs to do more screening.\n\n\u201cMental illness has to definitely be addressed before people are going into shelters,\u201d Sek", "meta": {"pile_set_name": "OpenWebText2"}, "source_fname": "data/pile_100.jsonl", "hash": "BluFR0Mkw99tGCpW4juOrA", "n_tokens": 55, "tokens": ["r", "\u0120them", ".\u00e2\u0122\u013f", "\u010a", "\u010a", "Community", "\u0120activist", "\u0120I", "es", "ha", "\u0120Se", "k", "ou", "\u0120understands", "\u0120both", "\u0120sides", ",", "\u0120but", "\u0120said", "\u0120the", "\u0120city", "\u0120needs", "\u0120more", "\u0120affordable", "\u0120housing", "\u0120and", "\u0120the", "\u0120homeless", "\u0120system", "\u0120needs", "\u0120to", "\u0120do", "\u0120more", "\u0120screening", ".", "\u010a", "\u010a", "\u00e2\u0122\u013e", "M", "ental", "\u0120illness", "\u0120has", "\u0120to", "\u0120definitely", "\u0120be", "\u0120addressed", "\u0120before", "\u0120people", "\u0120are", "\u0120going", "\u0120into", "\u0120shelters", ",\u00e2\u0122\u013f", "\u0120Se", "k"]}